[扮工動物園] 空虛寂寞凍之星期三

放縱~誰願放縱~~~麻木身體的冰凍~~~~~~~

香媽...我比d溫暖你

好飽，食得飽就係 good morning

留個名先
冇乜野做哩期，番工好悶

早早早

早

餃
我今日著咗外套呀~~~

因為入面得件lace 背心

早~~今朝食啲乜

清返咩工呀

咩事sad sad 豬呀

呀~~霞~~寄禾易悲汪情衰~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香媽

做咩唔開心啊

杯仔

月巴

Hi

保險back office撚

仲有三個鐘就收工

唔可以除嬲啦

真係好

今日唔除~~~小背心加薄褸唔除都唔熱~

返屋企先除

番3份工會唔會太CHUR
番2份已經冇假期

我日日都著薄褸

全pt

mini pearl chicken

之前返通頂呀

香媽，賣機賣左幾錢？

mini 嘅幾多隻?

1份FT 2份PT

財來自有方

兩隻一組

咁勤力

load左1 load先諗到

餃餃

美好既朝早俾個麻煩友破壞左
話你漏野填多份form你就填啦
同我死拗有春用咩

mini 嘅會唔會無咩饀?
btw, 好耐無食

搵埋都唔係好多先死

我要load 1 load 先打到

放鬆放鬆

無留意，兩啖食完一隻

返咩PT

好怕d西客乜都死拗一餐

1份裝修1份包裝

棗神~

被害妄想症d人

棗神

秘書早

是咪使出咗傳說中嘅牛o趙牡丹神功呀

無撚啦啦做咩要搞著自己先，啲客係好笑嘅

agger

清本身做緊咩話

糕公公

我今早又係紮醒遲到嗰隻~~~

肚痛急都要忍因為好趕

E家工作性質算係文員 番工玩自己部腦

話自己係神

杯仔早~

男神啊

對住佢哋我笑唔出

早晨 頂唔小心嗨錯制更新左iOS

香媽早~

佢只係個公公

邊隻字睇到我係話自己???

即是返工可以抖吓, pt 先忙?

裝修應該有嘢先接?
包裝點搵㗎?

秘書華生

有得更新咩

我只是個秘書

公公他偏頭痛.....

終於出11.1~~
等咗好耐..即狗衝

兩隻字都係?

汪汪~~~

識人做緊 所以搵到
包裝就以前公司搵我番去PT

又係時候諗下晏晝食乜好

用緊beta 嗰啲人好多都話11.1 好過 11.03 好多~~~起碼所有嘢正常返

只係想特別D 同大家講句早晨

希望天文台個widget 會fix 左...
忍左佢好耐

咁為乜要咁辛苦

換算返時薪太低既兼職我唔會做，女人話我麻煩

嬲

扮哂野~

用緊11.01，好撚倒水
返屋企先升11.1

有問題咩？我好似唔覺

裝修唔駛跟師傳學咩

咁早

天文台我無事

冇野做呀嘛

本身都識水電維修 不過俾人轉左做文職野

時薪都有最少60既

味道正路，無細味

個widget 既高度有時會拉長左
好似得我有 香媽都無

update major version ok
minor version 就不建議

召喚飯爸
想請問你係咪自己買水槍洗車
有咩推介?

下午補假

juicy 定乾爭爭?

11.01嗰陣覺得太倒水~~所以11.02 出咗就up~
03 就以為仲好啲...點知伏嚟

放完大假返嚟
就要返工
好空虛

我依家都好空虛
坐左係到等食飯等收工

其實可能佢覺得個電動釘書機好玩啲
利申：以前用電動釘書機成功釘到疊紙會莫名有成功感

我日日翻工都好空虛
陣間食咩好？

我都諗緊一條友食咩頹飯好

你就好啦

我有幾日都係咁
但係有啲task 要同同事做
對方仲要愛理不理
我真係想死

帶飯

牛扒腸仔燴意粉定車仔麵好？

我仲未平伏到
星期日朝早返嚟咋

裝修唔止既 佢當我中工 都唔會太高

車仔麵

哩幾日冇飯帶

車仔麵啦

成年都冇放過假,唔使平伏心情

屋企長期冇飯開 自己煮又唔會煮埋帶飯嘅份量

唔會個飯驚會變
我麵想食車仔麵呀

唔放
真係好辛苦
無論份工大唔大壓力好

射波sick leave

joson

Joah

返工空虛啲, 定無收入空虛啲

無所事事最空虛

助理主任好似係

你車場有無水攞？
我用呢隻12v煙插， 能力沖走面一浸塵同濕車身ok，可以打軚氣囉
唔好期望有高壓水槍咁

收咁夜d時間好唔見使

juicy

意

去邊玩嚟

早晨

餐肉煎蛋飯，多豉油

露毛

+1

雞扒腸仔飯 黑汁

精神上，同荷包上既空虛

夠晒通風

無水攞呀
諗住屋企托落去
我都係諗住沖走塵同濕車, 軚氣可以唔洗
不嬲都係去開洗車屋
但而家成日要等成個鐘
考慮緊求其有架撐自己洗

電要簽

唔駛簽，我都想考個牌

我都係自己抹，

咁我唔太建議你咁做，搵度有水拿一桶水，濕布抹仲快手

我車場有水先玩下射野

Why not both

去咗四川呀

好想食

管理處可以打桶水囉
之前試過就咁打桶水+濕布抹
好麻煩
所以先去洗車屋

Update 左iOS 個widget 都仲係咁
嗚呀~~~~

百幾銀洗一次，我泊露天，唔夠三日又鋪晒塵，我唔捨得咁花錢

我好懶
兩三個星期好頂唔順先洗

我對上一次洗車係兩個幾月前

咁你隻白馬應該黃晒

有一層沙塵 mask 保護車身

有無試過uninstall 重裝

你指個app?
之前有試過

通常渠位入

先用滅甲由炸彈炸一次，再用網仔封渠口

轉左新工, 由成team人一齊hehehaha做野變到得番自己一個人做野好唔慣

reset 部電話?

Soft reset 過...

一人特別部隊
自己話晒事

過左12 點喇~

忙到啱啱先有時間上水

[member]dt果d對比e家做既真係 不過都係為搵食 [/member

病到仆街, 你問我答

咩病？睇左醫生未？有冇R醫生俾兩日假你？

感冒, 無睇醫生
R 病假唔係我style

番工傳染俾所有同事？
Good job

用呢隻, 或者一點絕

同甘共苦

虎哥
好耐無見

糕
有無掛住我

我同事已將啲菌傳開哂

好同事

仲要熄冷氣焗住佢

當然有
今朝唔見你上水不知幾咁失望

邊度有得買？

仲有4個鐘就收工喇

d 女拎晒contact 未

淘寶
4定5月用左
自此無左見到有強
屍見過2條

叫佢買燒賣囉

拎晒
無影相 因為我個樣太殘

我唔係要你個樣其實....

又係喎~

有病就唔好返工，唔想被傳染

我都想
但真係有野做
同埋正苦診所唔近屋企....

TG send相唔該~

有無人會抽居屋?

虎清

戴返個罩

戴左啦
唔係成日病既一病就好甘

Thanks

同意

更新完ios 個手機音樂電台app用唔到

杯, 你最近如何

虎哥, 我繼續平靜地扮工

未結婚前唔合資格

但買左樓後先結婚

未買我實抽

有無請假?

小心身體呀虎哥

無.......有野做....

天氣轉涼大家都要小心D
唔好學我做個唔COM 被既傻仔

瞓覺就唔好show 肌啦

熱呀

著返件衫

開會啦~

咁辛苦

傻小子....

唔CUM 被咁有無著衫

你小心身體啦 大家都好掛住你架

原來係咁

虎: 我洗著衫既咩

高層

喳ga

睇咗醫生食咗藥味? 有無射波抖吓

zzzz

大隻虎都病啊....

晚晚都會裸睡

無著 裸睡

無睇, 正苦診所好遠
食日本果D 萬能藥
無射波, 有野要交
你估我真係唔洗做咩

任劍揮

正

大隻唔代表唔會病

me唔抽

獨自練屠龍刀

我想抽架

著衫褲訓會好熱, 不了

據售樓說明書，翠嶺峰將於2樓建立一間精神健康綜合社區中心，當中規定需於2021年12月31日或之前建成。

裸虎

我唔介意

叫虎嫂攬實你訓啦

去到日本都要咁

留意返 都話無影相

爽架, 你都試下

攬埋黎熱到仆街, 再凍D 先啦

如果無外母一齊, 我會

我com 被但唔著衫

法唔法國你浪費左成個festival?

你唔怕凍姐....

邊個叫你裸睡

若你愛上我這個傻痴痴~~

底褲都無條?

咁你可以com 被架嘛

終於屙得到屎 仲要屙左幾斤

裸睡都要開心share

呢度好多人架~!

直頭係虛渡

情像是怒海翻波不是漣漪

有佢地電話已經完勝~!

底褲都要著既....

有無影低佢post 上ig 呃like

一腳踢開佢

咁鐘意唔著衫

朋友, share 黎好wor

唔玩ig fb

咪就係

簡直仲衰過無去

我會[褲]被 唔得

一腳踢佢, 會有幾多腳回贈?

cap佢地icon

試過酒店沖完涼出黎得條undi
虎嫂突然話要同侄仔facetime
爭d 褲都著唔切

最多激賺 15x

咁放上黎呃like

痴線 你班人諗野正常d 好唔好

我都會
所以同唔com 無分別

怕咩比人睇ja

好正常wo
有正野睇

咪叫囉, 婚禮係你既
除非佢比100k人情架jei

點知香港facetime 有d咩人
一陣外母果d 係度咪仆街

我可以直情拎一日既, 無病假紙都得, CSR 寫明可以
但廢事做壞規矩

自己一間房 可以一試

有假紙就2日啦

無正野睇

成班親戚係齊到.....

唔會啦, 返黎公司坐下, 比老闆睇到幾咁勤奮
但其實上緊連登

侄仔成日都話: 姑丈你做咩唔著衫

點會無

要驅殼係到就夠

所以咪病

CAP D ICON 黎睇下

虎: 你大個左就明啦

又學我講野

關咩事 秘書無傾一排, 思想歪晒既

虎嫂: 睇慣晒

不嬲都係咁

香港人係咁, 賺佢少少錢就以為自己係英女皇

真係好爽架, 無束縛既感覺

醫生紙symptom : 因為無開心share

呢個世代係講分享，開心share 呀，你明唔明丫

岩呀

咁自私既園友我第一次見

咪咁痴線啦

一向歪歪地...

知道個女生活幸福

佢自己收埋.唔share比你....

苦海~~翻起愛浪~~

bb 有便便呀!

但原來個女婿係痴痴地

好野收埋自私食

香媽同虎嫂呻完未

呢d觀念唔要得

仲話friend 喎
之前講到幾感激我, 咪又係收埋自己食

老seafood?

算啦
糕糕有毛有翼...識飛啦...

仲會比人睇蝕....

舊糕有翼都驚

即係硬食.....

咁新糕呢

新。紅棗糕

有咩關係

仲會好似裙腳仔咁

呢D 真。廢老, 唔好同佢收尾果幾年計啦

咁比錢未?

究竟有毛驚啲定有翼驚啲呢

有半隻小強腳驚D

但唔做老母會屌

呢個時候，梗喺要召喚一個人
佢就係 北～川～內～富！

兩樣都驚, 唔敢食

你唔著衫....好似唔關事

consultation fee 囉

集氣

冬天先正
臨訓前要幫虎嫂暖床先
你知張床幾咁凍架啦
唔著衫咁跳上張床, 好似痙攣咁teen 黎teen 去
然後就暖左
虎嫂每次睇都笑到標眼淚

一陣send 比你, 7日付款

虎哥即開

虎與虎嫂齊裸眠

???

大暖男
虎媛由個心到笑出來

梗喺要連底褲都唔著先爽
利申 唔著底瞓

都唔明點解D 女人手手腳腳會成晚都咁凍

比20個裝修原來為左裸睡

反了反了

因為要等你攬實佢

唔著底 似你個名咁 裸睡
真空教授

虎哥幫老婆開單

親, 你真相了

冬天限定

大家都是虎, 不用分得那麼仔細

知太多會比人

公墓園需要你

香港就快無冬天

營多麼多麼需要你~~~

其實係虎嫂叫我黎收錢

回憶裡沒有冬季

回憶過去 痛苦的相思忘不了

禾中文科唔合格，無資格做

其實係你新屋韓燒就得

仲有2粒鐘

然後呢?開TG 乜都無
你係咪玩野呀細路

真係無咩????

有啦

有相睇

我send 左家燕媽媽俾虎哥

屌我條佬啲手腳凍到痴線
一到冬天完全唔想比佢掂我

腎虧

家燕媽媽家燕媽媽

浸下熱水先掂你囉

男人一到冬天應該要似個火爐

原來係咁既質素
不了

你明我點解唔影啦~

我真係叻叻

要肥仔先有火爐

唔係個個好似你咁

明明隻佬都係肥仔黎
我熱過佢是咪因為我肥過佢

你地個BMI 係幾多？

更年期會有潮熱，好正常

糕公公
浮一浮上水先

大膽
竟然叫朕做公公

😂😂😂

放晒工？

M到，體温都會上升

基寒交迫

做緊嘢

呢度大把男神, 任君選擇

公主~

就收工，聽日先用啦

準備放工

態度正確

用啲乜

我成日將個'用' 字同'做'字撈亂

收5半時間過得特別快

早走啦

收工

已經係日日都做唔完第二日繼續

睇清楚，我先係皇帝

秘書
幫我搵人打糕公公三十大板
佢以下犯上仲想謀朝篡位呀

奴婢即刻幫你叫人黎~~~~

寵幸

升你職做掌事啦

我已經有個男寵喇

wear~~~~~~~~~~~烏~~~~~~~~~~~~~~

19

Agger

誰也有種責任 好好打理自己
誰說你可嫌棄 嫌棄 自己

濕了便 吹一吹 愛情由它去
留下眼淚獻給誰 誰要這點水
分與合 洗剪吹 我們成長裡
尋伴侶 換髮式 各有程序